突發 帝吧開波攻擊星晨 星晨fb post被消失

琴日星晨支持罷工大家都知
今日係星晨page已經唔見咗個post
不過其他人share咗個post仲係到
原來帝吧已經出手喇

奴性重到 逼人返工咁話啦喎

手足又有表填

佢fb hide左post, 無del , 你撳入條link仲睇到

但佢page timeline見唔到

幾時攻擊馬會？

屌佢老母咩 人地返工定放假關佢地撚事咩！

仲案參軍咩？

人地唔返工就傷到你玻璃心？

連登都搞唔掂就收皮啦

帝吧蟲手停口停

帝吧唔係摺咗喇咩？

發配邊疆

各位香港討論區手足 幫熱血市民報名參軍
保家衛國 英勇抗戰

被消失

弟吧就是個弟弟

隔離post話唔係馬會內部比放假，只係其中一個team仔咋

成副身家得4舊水 唔做點得喎

應該係自己hide from timeline，無謂由得三毛洗版

呢個垃圾仲係到

個垃圾之前唔係比人收左皮報去參軍咩？

又多一堆新兵入伍

自認玻璃心

填form

少左支那團黎香港

有人想當兵

其實fb post hide咗有咩所謂。
帝吧啲人喺同一個post留100萬個comments都唔驚，㩒一下delete制就無哂。

又要幫佢地從軍

佢哋睇唔到=唔存在？

執定包伏入伍啦

想參軍？

香港人唔返工關支那撚事咩

洗返班柒頭版未？ 屌你 等得閒啲一定去個乜鳩吧洗返佢版

依家唔番工都傷害大陸人感情 痴L線

國家又有新兵入伍

係咪真係咁想參軍

仲有帝吧？

班蝗係個籠入面亂叫

佢地想赤裸裸咁俾我地睇佢地銀行戶口有幾多錢?

想從軍定捐器官

召喚支國起底channel

洗撚你班籠中鳥守護香港咩

聽到想嘔

支納果班友依家幫人簽緊器官捐贈都未識驚

準備入伍了嗎?

送去集中營

帝吧班垃圾1毛全部夾埋戶口都唔過500蚊

又話解散咗嘅

之前又話解散果然無句真

睇嚟呢班蛆蟲好想去當兵

幾時對班支那人故計重施啊

幫金拱門吉野家華記整啲假圖流上去會點

推

有冇人幫佢哋參軍

潛左水就唔好衝番出嚟柒啦支那人

參軍啦大陸狗

除咗參軍仲可以幫手報戒毒。

Good idea

五毛唔識成語就唔好拋書包啦,邊個紂王都未搞清楚,你班五毛就真係助紂為虐喇

推到有圖

想幫襯星晨去旅行

班弱智又出嚟搞笑

吹到寸草不生 仲以為係黑客 有咩高科技手段
屌 原來係成班毒撚約埋玩Fb留comment 成個畫面柒撚到

其實點解佢哋咁容易傷心
唔講香港喇，南海呢啲敏感地帶除咗漁夫同官方海軍之外都唔由得班低端人口去，有錢佬都懶得去啦，一知道話南海乜南海物就鬼死咁激動，乜乜乜傷害同胞感情呢啲真係睇到厭

幫佢地報偏遠地區從軍

話說帝吧呢啲人點解冇被定位做網絡成癮？
我係佢哋老竇老母就送班傻閪入「羊叫獸」間醫院

帝吧(X)
一堆鮮活的器官(O)

班支那狗識無限復活咁撚煩，但又打唔到連登

帝吧未收皮咩？

帝吧又出精

Why not both

仲有同國家上佈有人違法翻牆呀

記得要轉用簡體字

佢地仲敢出黎

帝吧未去參軍咩
逃兵役要槍斃架

8月5日 馬會d馬都休息

實名舉報

戒網癮要搵杨永信

四大國有銀行都支持擺工
快叫五毛去搞

記住幫埋佢地器官捐贈

到底幾時先肯打連登

又想參軍

come on on9 帝吧！

佢地應該認為自己贏咗㗎啦
又有飛機可以打

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

咁多人想去艱苦地區報效國家？

同問

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

個post del左又點
d人都係照罷工

邊個同呢班垃圾低下層同胞 ？

原來星晨都係中資

參軍啦

報軍

發配新疆

帝吧係咪又想參軍？

帝吧仲敢出精？

休息都唔比

是咪又想入伊斯蘭教同參軍

帝吧作反，星晨是已被國家領導曾慶紅家族收購!🤬🤬🤬

伊斯蘭
參軍
器官捐贈

唔返工關你撚事咩

關9佢哋事咩 極度討厭

唔係解散左咩

助紂為虐????
紂係暴君喎......

大舳白痴仔唔知星晨旅遊母企花樣年係曾慶洪家族控制？定有人想搞亂人檔

幫佢地報法輪功再揚出街

咁9叻炒晒啲人，睇吓有冇人做

做野啦 又可以參軍

咁想去艱苦地區成全佢地吧

中囯帝吧又威多次

點解唔攻打多次連登

有公務員支持罷工 唔該網絡攻擊埋政府

又有人想去艱苦地區

點都有d孽餘係到

心水清既人大把
但根本唔會有人出聲 就算出左聲都會比佢censor哂甚至出聲就會國安搞
我地睇到既weibo同we柒全部都係國家想我地睇到既資訊

想睇大陸人講人話係要上返品蔥同編程隨想呢d要翻牆先上到既網

有消息 星晨星期一會開返工
威逼彈弓手

香港罷工關大陸咩事？
大陸連工都無得開
一直都罷緊工

咁多位可以有禮貌地
打電話/親身到分行
查詢星期一是否休息
要明確確實答覆
如果答唔實 就姐係想彈弓手
欺騙市民 呃完LIKE 就開工

見到好不安

朋友嘅內部消息就係咁
今日因為國內嘅攻擊
今朝開大會 好大機會星期一需要返工
另外有同事亦都收到口頭通知確實